突發！！新鴻基譴責暴力支持警察

全文

譴責暴力行為恢復社會秩序

二〇一九年八月十三日：新鴻基地產發展有限公司（新地）今日表示，近期一連串暴力及挑戰法治的行為，經已損害香港經濟和嚴重影響市民生活。新地呼籲示威者停止暴力、回歸理性，並重申只有溝通對話，才能為香港的明天找到出路。

新地表示，支持特首及特區政府依法施政，支持警方執法維護法治，盡快恢復社會秩序，令受傷的經濟盡快恢復元氣，保持安定繁榮。

香港正面對內憂外患，不能再亂下去，盡快止暴制亂和恢復秩序，是社會所需，當務之急。最近兩個多月的示威浪潮、持續升級的暴力行為，已經令到香港法治受到挑戰，經濟受到傷害，從疲弱的旅遊、餐飲、零售和酒店的情況已經反映出來。倘若亂局持續，將會嚴重影響數十萬酒店、零售行業從業人員以及他們的家庭生計。

「一國兩制」是香港成功的基石，賴以繁榮的支柱，絶不能讓連串升級的暴力行為損害香港的根基。

新地會一直緊守崗位，秉持「以心建家」的信念，服務香港，支持香港發展，與香港市民共同渡過難關。

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

ok

是但啦 為錢啫呢班人

Sell Hong Kong嘛 預左啦

商家地產佬賺少左就歸邊

罷買佢地d樓

譴責SHK
罷買

D樓都唔撚係比香港人買架啦

收皮啦 宜家就攬撚住你班仆街有錢佬攬炒

係呀，政府會幫你消費買樓架喇，邊個係客都未知

[緊急分析]法！不！責！眾！

數碼通！？

去Sell Hong Kong 商場嘆冷氣 唔消費

個個地產佬都向錢看only !

明顯依家係各地產商輪流俾人揸住，被發聲明撐林鄭，齊齊攬炒～

好明顯俾支那人買

唔通遣責政府咩。突乜嘢發

新地支持坐爆機場

啱呀

Keep住搞你個商場

沙田柚又要準備行街，沙田掃街攻略

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

本來佢d好少少既聲明都考慮續數碼通
而家唔洗喇

仲可以轉乜野依家間間都歸位啦下話

中共要你跪，你就要跪！你睇cx 咁樣就知！
去機場！去機場！

門面野 但唔記得邊個先係幫襯嗰個

都係得hkt同佢
佢撐警，姐hkt

csl - 起碼係now news同公司
3 - 誠哥不嬲都反支
就算要用數碼通，都要用儲值卡，咪撚畀佢賺咁多

商界歸隊了

是但啦
兩個月前已經開始反你 唔差再繼續

西環係咪吹左商界大雞啦?

成哥個仔歸左位

我都想買 撚有錢

明顯係啦，陸續有嚟

間間都華為
得SMT 仲係愛立信

佢個股價

咁咪用年卡
好多選擇，煩d都要佢賺少d

支持警察等於支持暴力

我都和平購物，刺激消費ok?

一完約即cut smartone, dllm SHK

SHK Sell Hong Kong

好明顯啦,突然咁多商界跪

出篇咁既野你估公司職員想架咩
但係中央要你寫悔過書可以唔寫?

阿爺叫到，點可以唔做樣，一直都係，唔係而家
所有野未又係林鄭搞出嚟！

地產無一個係無辜
佢地都唔係服務香港人

正常 shk

大陸報紙出到聲屌 咪應付下囉 係咁架啦
雖然間野都係仆街

有冇工程撚良心發現
舉報下Sell HK地盤嘅違規事項
等佢停下工燒下錢都好

預左

被共產黨夾 , 有得唔出咩 , 實際做野危害香港人先屌都未遲

唔出奇

人善被人欺 人賤新鴻基

唔出奇wor，唔需要要為垃圾無良企業開Po

好撚嬲
又想去新城市投訴啦

共產黨殺到黎, 香港九龍新界無得避

罷買 88

Shk = sell hong kong

歸位，阿爺又吹雞

個標題有矛盾

你昏迷咗幾耐？之前咪話林奠搞掂咗各大地產商囉

OK 本身諗住搞掂政府就算
呢家搵埋你班仆街攬炒

window shopping gogogo

瘋狂推

屌 班有錢佬一定全部撐警架啦

DLLM sell Hong Kong

太古...
唉

吳光正尋日都講講明會全力協助popo，又做護旗手！
個個地產佬都唔可信！咩都係為左錢！

星期六日取消遊行 轉window shopping

不如搞新鴻基d商場啦

去嘆多啲冷氣仲要投訴佢冷氣唔夠凍

借推！ 今日1點 機場啊

話明sell Hong Kong

每個禮拜都搵日去聖殿輸出革命啦

有幾突發？

大家好似忘記左佢旗下仲有啲好重要既野

佢係咪想以後沙田柚日日去痴爆新城市等佢冇生意

收撚皮啦
咪以為人地唔撚記得你地做過咩好事先得架

機場空運中心 (Airport Freight Forwarding Centre, AFF) 位於香港新界赤鱲角香港國際機場，是香港國際機場唯一提供倉儲及辦公室出租服務的倉存服務營運商，也是新鴻基地產的全資附屬公司，共有130萬平方呎的貨倉及17.5萬平方呎的甲級寫字樓。[1]

不意外

日日新城市

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

算啦

無錯，因為佢地目標係大陸人
唔係年輕人為主嘅示威者
我地香港人罷買係唔夠
點樣令佢地賣唔出比大陸人？
大陸人消費力高好多好多

地產狗真係地產狗

畀淋病屌鳩完 轉頭就出聲明屌暴力
官商勾結 又得到證明

杯葛新紅雞棋下所有商場消費你我有責‼️

每次揀去ifc附近

之係轉場ifc?

講咗幾年
係sell hong kong 新世紀商場遊行

「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

大家做對了, 商家佬都開始忍唔住了, 大家繼續頂住多啲去SHK商場座. 到佢無苻就會轉向政府施壓

推

香港真係好多人冇人性都咁嘅地步

恥與為伍

新城市又要被塞爆了

中共同港共已經要用唔同界別對香港人施壓

有幾突發呀？
深紅基唔意外

是但啦 佢都係出封信交功課 個個商場咪又係唔歡迎D狗入 如果佢助攻先屌9佢地都唔遲丫

跌跌跌！

沙田手足

放心，新鴻基我實欖你！
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
欖炒

收皮啦Sell Hong Kong
知你忠誠喇

一定要搞大佢

好光榮呀同有錢攬炒

SELL HONG KONG

而家日日聚會就係新城市
我幾驚shk 轉黃無位入你

哦，好呀
我就日日同你window shopping
你睇係你可以食咩

.ok唔入機場就坐爆你啲場

呢排地產股受壓 明啦？

無港共俾地佢有撚得賣樓

佢唔記得左大多數收人係邊度黎？

SO?

中共要求商家地產歸邊
想打經濟牌

班地產霸權唔聽話 派班中資地產開發商食咗你都得

新城市見

唔明你想點，又要去機場，又要去 新地場?
集中機場威力唔會大少少咩

sell hong kong property

商家佬特別係sell Hong Kong可以收收皮先

早幾日屯地波唐生出黎都知
中共技倆
將民生經濟同暴政脫勾
用喺啲做開奴隸民智未開既第三世界國家就有用

又衝出嚟柒

新城市byebye

新城市幾好生意

咁矛盾？如果係譴責暴力，咁點會支持班狗

屌佢老母
有冇腦家，係政府唔回應市民訴求迫人上街

從商冇個好人

共產黨要你跪低你都一定要跪低

似乎IFC個商場好值得大家去睇下喎

新鴻基譴責"暴力支持警察"

多謝

文宣組

唔好諗住出嚟分散機場人手
你呢d小角色我哋暫時唔想理住

香港人，有骨氣就唔好光顧新鴻基既舖

Sell Hong Kong

大家要轉打室內戰時知道去邊啦

有d公司好多野比人捉住痛腳 冇得唔歸邊

Ok 今晚沙田

Sell HK 係咪想大家focus 返去佢哋商場呀！
所以咁樣remind 大家

DLLM SELL HK

keep 住去shk既場行街

Sell hong kong people !!

理智少少，去新地場還是機場大威脅?自己諗

敵人有反應就等於做對了！

機場空運中心有限公司為新鴻基地產集團全資附屬公司。位於香港國際機場，營運超過一百五十萬平方呎優質貨倉及寫字樓。憑籍地利優勢，完善設備及專業保安和交通管理，持續成為業內首選的物流倉存服務營運商。

基本上地產工程相關既老闆近排都有某d親中人士係閒談之中套口風叫人表態

當然係呢d大地產商先有資格出大字報講到出口

Noted

機場

佢地會答你，無錢唔岀得聲？

新城市啦

收到 識做

好正常啦，唔係有人覺得佢地會出聲明譴責政府掛

有邊間 電訊商冇咁紅

中國都話要罷買美國軍備啦

好啊
就係要同你依班攬炒！

支持林鄭同大陸 唔撚買你地啲樓
半價都唔買

sell hk

攬班仆街有錢佬一齊攬炒

香港灣仔港灣道30號新鴻基中心。

整fake news, 話shk支持示威者，比藍絲，唔好再有道德潔癖了

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

新城市班小職員應該屌緊老母
難得清靜班老闆又做on9野過兩日又比人圍過

唔好漏左新世界

明顯依家係各地產商輪流俾人揸住，被迫發聲明撐林鄭同黑警，齊齊攬炒～

與其打地產商，不如諗計拉埋過來做籌碼仲好～

日日同你遍地開花